[秒回] 一齊傾下計

傾下計
最近要放棄一個鐘意緊既男仔

冇女

搵返個

點解要放棄

搵唔到

一到夜晚就好空虛

因為開始feel到佢冷淡左好多

試過？

我都係

贊成樓主放棄 我上次又係咁 個男仔開始冷淡我仲唔知死 成日想搵佢約佢 最後搞到自己勁唔開心 佢就乜事都冇繼續溝第二條女

我都放棄追反仲係一個相愛既女仔

一路試緊

等待好辛苦 我諗你都明嗰種感覺

明明一開始好close 玩得好埋
無啦啦就對我冷淡

真係要放棄

等到咁辛苦最後乜都等唔到先最慘

我都係 本身成件事係超曖昧 以為有機 點知原來佢係玩 曾經有表白嘅念頭 好彩冇去馬 如果唔係就超柒

追左2個幾月 我都真係攰啦 咩都做過 只希望佢唔好後悔 揾到一個真正愛既人

襯未踩得深就應該要收手

對方無表示？